[English] 8 Reasons Why China is #ChiNazi

China + Nazi = ChiNazi

Please spread these

By the way - Hope Linjai (our LIHKG admin) can create an English channel for foreigners to read our content easier

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

See you in Twitter

Chinazi

Yes please
Few people also posted with #ChiNazi tag. Great if you can retweet them as well

Support
Push

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

I will.

#chinazi